想cos War Boy, 有冇人知支銀色可食用噴霧邊到有得買?

支野又可以噴幾大範圍同噴幾遠???